阻地鐵無用，反令民眾反感，去中環睇杜鵑花好過

你地真係認為阻地鐵有用咩？反而令原本支持／同情的民眾不再支持你地。不如，有天文台的話，睇清楚天氣，颱風風眼有無走入中環，唔使等到三月中，全部人隨時一齊去中環睇杜鵑花仲好啦！

8月5號 香港人 唔上唔落！

是非常有用的，港豬唔聽話、唔歸我地邊，就要不停騷擾佢地正常生活令到佢地驚
我無所謂，本來都唔洗返工

成日都聽呢樣無用果樣無用

69 1000000人無用
以為612都無用 點知又work左
616 2000000人又無用

感謝年青人！

你地話不支持你地的人就是港豬，你地同果班藍屍有乜分別？

你地有無諗過，地鐵中有一大半200萬人係支持你地？

有唔少人的人工不多，靠勤工獎增加收入！
又有好多中環炒家，原來支持你地，少左炒股票！

你知唔知道，捐贈物資的人，可能因為少咗勤工獎，少左錢，你地就少咗物資？！

你地有無認真諗過，以前有人講斷地鐵，就可以如同罷工，是否真正可行？係乜嘢人提議？係唔係老點你地？！一定有好多人原本支持你地，就變為不支持。

我特別提醒你地，參考幾個月前法國黃背心事件，拖長時間，消磨意志，最後參加人少，差老就容易見一個捉一個。人多就難捉。

正所謂擒賊先擒王，去中環睇杜鵑好過！